ff系列-想減肥

有冇脂肪想還拖？

你jer夠世清未

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

如果你係絲打就借俾你 巴打過主唔該

羅

厹

我係絲

樓主條死肥仔又單單打打

狗公？

咩事

賓

笑咩

佢試過喺感情台玩女啦

漢

笑世清

牠狗黎的

樓上正廢柴

碌哥講野算中肯